要好好珍惜仲有波賭嘅日子

雷恩 主勝
水晶糕-0.5/1
般尼+0/0.5
修仔-1/1.5
拖肥+0/0.5
李城0
馬模-1/1.5
特林素+0/0.5
艾拉+1/1.5
畢2包-0/0.5